[Plan B啟動] 警狗勒停遮打發愛丁堡集會，推上去

啟動Plan B 尖沙咀集合
照入中環

推上去呀

推

幫推

真係去唔到遮打，全部封哂

甴近平

屌

尖沙咀

尖沙咀?

dklm…………
係咪話tst都開始拉人

推上去

認同

Push

推呀

be water

九龍？

我寧願開花。

好似比人撚緊咁，出完老銅，搏哂老命走走走，依嫁又話去尖咀，之後又跑跑跑，都唔知係到做乜鳩

尖沙咀等

其實尖沙咀全部都狗 有無諗過點樣係港島過去？

手足要小心

屌佢老味

D狗已經守撚住d碼頭，
點過番去聚人...

何況尖咀都已經重左狗，聚唔夠人，先到果D就困獸鬥

近尖沙咀既去執封曬佢啦

用咩去點燃?炸撚死埋自己

都未出到去已經完左

推唔到上熱門既

tui

尖沙咀已經大量狗等緊 唔好去呀

死黑警

唉屌 係 點搞好

咁而家應該點算，去邊？
喺黨鐵入面，未換黑衫，無gear

同問

暫時冇事

Plan B
曱甴平

開花未？？！